蘋果模糊晒啲片！

同時屌七你地未經處理就放相,死得人架！